想知點解capture one export完之後會有啲類似色階斷裂嘅Artifacts

Raw同埋執嘅時候都冇呢啲嘅Artifacts
試過轉png jpeg ，sRGB同埋ARGB都係咁
有冇得搞

有冇人識

幾靚播

轉LR啦

重裝C1得咗
bye垃圾adobe

係咪你a7iii問題

on9 問題冇咁嚴重仲係有

Raw冇㗎

pish

wadiu好似係openGL/CL嘅bug

好彩毒撚華死左

其實兩者用落有咩差距

c1個ui符合人類標準
冇咁容易crash
可以一次過買斷

我用dxo
衰太少plugin

c1影產品好方便
試過用c1 12同LR做tethering測試
c1明顯load相快好多 又可以放template嚟校位

個人覺得c1解Sony raw睇落舒服啲

remote 影。。。c1 應該無人能比啦